---
title:  Модная болгарка с DNS
author:  Мастерская Pit_Stop
channel: http://www.youtube.com/@pit_stop
link:  https://youtu.be/X5c66K-xrRQ
keywords:  [Инструмент, мастерская, благоустройство, дрель, шуруповёрт, болгарка, лентопил, станок, фрезер, сабельная пила, маятниковая пила, импакт, ступенчатое сверло, кран балка, таль, тельфер, реноватор, лобзик, аккумулятор]
genre: Science & Technology 
published: 2023-10-25T03:13:43-07:00
duration: 17:18 
reviewed: 2023-10-26
tags: []

---


<center><iframe width="1120" height="630" src="https://www.youtube.com/embed/X5c66K-xrRQ" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center>

Описание:  
Оформи Тинькофф Платинум с кэшбэком 30% рублями на маркетплейсах — https://l.tinkoff.ru/pitstopoctoberМой мерч:https://nicemerch.ru/dewПечати "ПОЛНАЯ ХУЙНЯ" ...

Модная болгарка с DNS 25.10.2023
```timestamp-url 
 https://www.youtube.com/watch?v=X5c66K-xrRQ
 ```

